[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (413)

hi

新人留名

今晚食坦仔
差啲係759買零食

五約禾食

放7日假 做乜好

新你老母！

坦仔做緊優惠，加2蚊有野忍，加2蚊又有小食
巧幸福牙

好少食零食

好撚想食傅珮嘉呀

禾takeaway 返屋企食

好惡

做純情肥妹仔

有聲

係屋企煮飯仔

我前排先係HKTV mall買咗一大堆
又想食又有罪惡感

巧肥牙

禾磚熱ga

Take去你home食

聽晚整雞胸先

真，肥死

痴漢

順便做埋運動

梨點整架><?

我做完，今晚唔會再做

巧想食豬耳

鳩煎
我都唔知點煮先好食

床上活塞

小食叫咗Peter

又要沖涼不了

好想瘋狂食肉
好想食牛角

好想

@halhal

越講越想食牙清

不過唔係煎就白烚

Lm

秒速完食

雞胸好難煮得好食

勁耐無食⋯⋯⋯

等禾煮俾梨 梨就知雞胸刀可耳巧巧食@@

正！我買咗佢演唱會，不過應該要消取

好幸福，跟住落黎係喺張床到hea到訓教

係度講得啦
大家都想知點煮雞胸

應該會啦，個肺炎都未知幾時先完.....
呢首歌真係好好聽，夜晚黑"蚊蚊"聽

咁悶⋯⋯⋯

唔話你知 等你生bb

我係一個悶人

聖靈感孕

咁啱嘅 我都係

想私交了

係度搵個猛一幫幫手

我怕佢地見到我只會硬了拳頭

拳交

屌，勁不了
玩完都唔知會唔會漏屎

我番唔到轉頭

以上所有人都係垃圾 不服來辯

你是誰

我係垃圾

牙肥又改名

肥婆叫老哂 以後叫我肥妹好喇

掩耳盜鈴

哭𠹌佐就快3字頭

慘

玩board game

自己同自己玩大富翁？

都行

想玩三國殺

叫返肥婆掉眼淚好笑啲

咁好喇下次改做肥婆掉眼淚4

哇
稀客

miss me?

少咗你有啲怪

Miss~~~

><

因為我(唔係雷珍妮)先係本po真真正正嘅清純

網速真係慢咗

茶茶終於上返水

開心返了

I like this

我都好鍾意食朱古力麥提莎

我唔食呢啲即食肉

兜禁大個圈，原來茶茶上水就氹到你開心

利申 唔係佢蘇眉

你喺佢心目中，應該都有半個蘇眉咁重要

我好愛我老公

me?

好亂呀

吃不到的蘇眉是SAD的

喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷

能持續獲得糟蹋亦滿足

細個成日玩

我係彌敦道

我仲有賣

去拆盒

有咩慘得過星期一開始期待4日連假
然後今日要返去ot

wfh咗個幾星期

一日wfh 都無

長世間不喜歡開心 喜歡痛心

咁你係男神

腳腳好m

都group 唔到人玩，有咩意思

I miss you so much

每日起身就係對住貓

是日貓貓相呢

放假第一日 lunch食咩好

又放

黎喇

等緊

魔音

貓貓

笑左

想要高清gif

2隻貓？

嗚

茶茶

發覺bb你再唔會叫我bb...

BB

出咗手機繁體版
但玩咗陣就del咗
都係實體好玩啲

各位記住 我係茶茶個BB

幾歲呀？仲bb？

以前都有玩過下web 版

好玩？

菜

等人出牌等到煩
又成日輸
都係同識嘅人好玩啲

成日輸係你廢啫

實體有質感啲。不過人大咗好難聚埋咁玩

有名比你叫
我走先

真

係啊

我第一下load 唔切，點解隻貓有2個頭

我以為我未訓醒，睇咗勁耐

我瞓咗幾個鐘咋，比佢哋摷醒

我都係想訓晏啲都唔得

又打機

濕身play

唔係啊，睇書咋

炸蟲

睇咩書？

台灣local作家

關你撚事？？？

被討厭的勇氣
情緒勒索
在天堂遇見的五個人

自中學開始就唔鍾意中國文學
我反而會睇啲翻譯小說

高中讀中國文學
就開始有時睇下散文

反而翻譯小説成日覺得譯到唔係太流暢就少睇

全部英文黎

英文好嘅有本叫opposite of loneliness，散文
我覺得幾好睇，但作者個故事好sad

我覺得幾ok，我文學修養低

WoW, English people wor ching

當練下英文姐。。。

呢個念頭喺我腦海唔知出現過幾多十萬次

英文唔好咁點...
睇英文慢過睇中文好多

我都冇

好多人都推介被討厭的勇氣

想聞

Anime1 都摺埋

想take，但爆學分唔比take

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

拜見男神

靜

街市無乜海鮮買🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

nathan 男神

靜。。。

靜到呢

唔係屋企

又自私睇

過到自己重要定過到人重要？

你想睇咩

算啦，反正我都冇圖可以換

洗乜

Base on 件事係咩
Assignment，做野嘅task 梗係要過到人，只求有野交就過自己

又私交！

過到自己 + 過到人

同意

唉。。。switch 買隻game 都咁難

過到自己可唔可以去做鴨

過唔到我

想搵快錢

ok出個價

是但啦
我賤貨嚟

茶茶 $1

你係毅進星？

底線（缺錢）

佢rich啲出得起$100

毅進星 $100

原來我一百都唔值

我窮

一日未食飯一日都未使除罩

證明我去做會發達

幾錢想pay

我都想要錢

叫老公養你

大家都冇錢了

有啲熟面口
真新人？

Hello

做乜？

pmed

光光

有冇靚仔介紹？

me

你有仔不了

無

仲唔訓？

與神同行又幾好睇

準備訓了
訓醒就晏晝日日自然醒

可惜唔係腳腳
萬能keywords

有無人未訓

Btw I am new, hi all!

你搵到正太未

係咪叫我？

啱啱先返屋企

好壞⋯⋯出夜街

去完屋企人到食飯再玩咗陣
一陣又有人黎

都係屋企人，轉場

join ok?

老公都係屋企人
你唔好阻住人啦

對唔治

未

打算同下直男行山算

我毒撚自己一個行

來來來, 遲下會招人行
[Whatsapp] 澗谷 石澗/戶外運動/行山 group

雷珍妮話佢唔鍾意SEX 無FUN過喎
叫我喺度開投票

信
唔信

想join
但唔識人怕尷尬

我開gp果陣仲尷尬...
好撚老尷 好彩個個出到黎都毒撚好相處

唔想同毒撚行

佐助型毒撚ok?

會唔會搞到個行程好無趣……面阻阻咁………

舊會員唔會
但19年打仗+20年武肺
冇晒啲舊會員了

得返新會然。。。？？？
我最歧視新會然………

宜家係乜會然都冇

同你行紅燈山好冇

okok 開團

Tg pm

仲成堆人係屋企，未有得瞓

好淫亂

好多負評

我俾人踢左呀 太耐無出聲

I'm fucking bored

掛住我，就唔會悶

ching是咪想媾我

唔想

太好了

我走

你玩弄我先。。

所以我走

唔好...我走就得/_\

唔好，俾我走

一齊走？

唔要，我要自己走

你唔要我啦/_\

落咗閘 邊個都走唔到

勿flirt

閘大大

Available中 歡迎各位approach我

洗唔洗幫你pin?

you dare?

Why not

Then just do it.

Done

算，唔玩了，真走

挽留

做咩事啊

幫我PIN埋

圖？

你粒lin都幾特別

bam

：有野做嗰時就搞罷工 三罷
：到而家無野做喇就喺度瓜瓜嘈
：啲援助金唔好比佢地就啱架喇 對啲日日返工嘅唔公平
：而家唔洗搞罷工喇 個個無得撈喇

我只係得一個訴求啫，就係我要返工！

又撚狗

bb

Stat唔好睇已經無得做fd

Miss u bb

Decent look, well-educated, sporty係基本

有冇咁誇張？？？？？？？？？
出去行一轉再講啦

一陣睇

有啲仲要睇樣tim

哩隻嘢真係好黑人憎

次次睇親呢個gif都笑咗

而家唔係睇樣時代
係睇身材時代

我無嘅嘢

我呢一世都唔要再單身怕怕

所以我從來唔講stat

好

不嬲唔會

明明我唔夠大隻……

我想

你咪有仔囉 嘈

你可以靜未

吓 你冇牙？

BELI BALA BELI BALA
天天身體會增高

hi 做fd可以嗎

所以禾無fd子

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

佢有蘇眉

夠啦唔好再抽了
人哋已經日日唔覆機見親都遲到收咗佢做兵自己都唔知仲俾人氹到以為真係交緊心講緊唔撚聽廢事再同佢講㗎啦

其實咩事

佢入伍

你唔知咩

決絕啲一刀過

真話係mean嘅

假話講嚟做乜？

我不嬲好少同人傾哩啲

即刻覺得自己高人一等
利申同Jenny傾過

我唔想單身(?

去cow仔

唔想用app

上lihkg gay po cow

有冇靚仔受媾

我唔受 ><

我都唔想

加油

送波波比我

我今天分手明天就習慣

其實你係邊個

我係你bb...

聽完腳講完 其實我覺得無咩好抽

叻女

即係邊位 改咗名唔知你乜水

從來都冇抽過 只有叫佢收皮

以為你坐過我大髀就代表我哋一生一世。。

哩個同意
都係嗰句 要講嘅講咗 咁大個人自己唔好後悔就得

其實冇抽 怕佢辛苦啫

大家知道雷珍妮有幾多個bb未

有啲事要受下先知痛 下次唔會再咁傻就好

講到譖 佢鍾意點就點

因為自己都做過仆街 十分清楚啲手法

我以為你知仲諗住問你

佢邊位嚟

唔辛苦 見到佢就唔辛苦了

得我一個。。。所以佢先唔知你乜水。。。

你啱

又真喎 年少無知的我都做過on9仔
唔撞下板冇大得咁快

ok

想知

茶

你啲口吻好似一個人

有人多grp到tg佢都唔知

Sor

但有時跌低咗可能起唔返身
即係而家未踩到最深(好似) 放開都未至於太傷嘅

我本身都算起身起得快嘅人 就算起完身要痛住咁行 都寧願要起身

仲未知

CMB都冇你哋講到咁好（？

冇用過見啲女仔friend玩啲仔幾好
Tinder呢？

我估呢個圈大部份人都知 twitter咁多腳腳fans

都唔知臭腳當我係乜

Tinder好多煩膠

屌，曾幾何時我信嫁

想當年用覺得tinder啲人正常少少 冇咁精蟲上腦

Tinder 要放樣好似
不了

點解唔想放樣？

咩

當你係奴

你出名囉

波

唔洗架 放黑圖咪得

要喺心口寫狗奴個種？

好撚攰

寫係個pat 到

早餐二點五寶

好得7788了

Morning 圖

長知識了

唔想出櫃

哭了

佢會唔會好似第二啲app咁話你唔係用人樣隔幾日又spam你一次

圖ed

開第二個埃豬囉
扮小毒毒

仔仔會唔會傷心？

問題係我冇你埃豬

好多痴漢，救我

放你自拍轉移視線

add

放返舊圖

add nathan男神

冇人有我埃豬喎

放係度 即刻add 你

好多CD-ROM 小心

不了

ig太多資料

咁tg囉

gchigchi

我錯過一次，唔會再錯第二次

原來有放過架 哭𠹌佐

我係唔會輸比同一個人 twice!!

Twice

俾次機會

因為我知道，哭是沒有用的

喊完

fun?

social distancing吓啦好心

你 ok?

same

我都冇
結果到final year都冇朋友

Btw嗰啲屎嚟？

屋企人又黎咗

+1
然後day1 一坐入去成班玩完o camp認到你冇去就會睥住你

升到year2問返啲佢哋同omate關係點

and vice versa

通常一個project班友就會散晒
到到final year你會見到成班連埋自己一開始嘅小圈子全部分散晒

招呼都唔打

玩得嗰三日兩夜可以有幾fd
Jenny啱啱識我嗰陣都話我性格好好啦

Jenny（唔熟）：你性格好好
Jenny（好熟） ：你淨係對某人性格好好

我一視同仁的
我唔係針對你 我係話在座咁多位 都係垃圾

你o camp係幾多年前
以前啲人純樸啲 冇咁淫賤

想食joba

夏雨？

我返出去先

我好似同你差唔多炸喎ching

我係老
但好似你係前輩喎

下？點解？唔明

即係你老啲
係都要我講咁白

我嘅志願係....我都唔知了

hug hug

下

你唔係廿到尾喇咩？

屌你啦

你發乜春夢

想問你係咪搞緊食字gag

雞皇飯咋嘛

咩係雞皇飯？

仔仔就成日夢到

成誠城乘who cares

仔仔一直都會夢見
因為living in my dream><(Pritchett, 2014)

咁我成日夢見佢代表乜

點解我冇夢過

想夢見邊個？

代表你好重視佢
每分每秒都想同佢一齊 做咩都會諗起佢
落雨驚佢冇帶遮 凍又驚佢著唔夠衫 會唔會掛住做嘢冇食飯 夜晚又會唔會瞓得唔好 朝早又驚佢太攰唔知醒 驚佢OT寂寞每晚都會等住佢放工同你講

咁只可惜佢唔會夢見我

因為佢喺現實
而你喺夢境

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

鍾意嘅人👉🏻👈🏻

一定係你未夠鍾意佢

Um..... 一定嫁咩- -

或者可能應該係maybe probably could be 你未夠鍾意佢

好serrini

尋日見到依個po有人睇佢live

邊個lol

落雨嘅聲音好舒服，但真係好濕.....開幾耐抽濕機都唔夠

又落雨？

我好少夢見識嘅人。。。。

我都好鍾意聽落雨嘅聲 (當我係室內

唔係成日有夢發

啱啊
利申，喺室內

我都係
細個一發就係惡夢

越大雨越正

到咗今時今日都係會玩水滴賽跑(?

屌你老母爭啲成部電話fing咗出去嚇撚死

又濕哂

試過發惡夢老母死咗，第二朝同佢講 佢笑我

濕身五寶

坐車先有水滴

睇到我message 嚇親？

係 明明我block咗你

我發過惡夢係冚家比zombie 追，死淨我
發同一個夢連繼2晚

Ok，我走，唔洗block 我連登了
我永久退出gay post

挽留 咪走

我都試過連續四五日發同一個惡夢，唔知係咪中學個陣好大壓力

試過發夢比人追左好耐 匿埋喺餐廳都比人搵到 之後跑跑下上左架火車 但架火車喺空中行駛緊 最後喺火車跳出去
喺天空飛落地下 嚇醒左

中學記到而家

何必擔心下半生 何苦不信任緣份

銀河鐵道999

lol
其實唔係我年代

其實係咩嚟 無聽過

談多幾次心 自然就似情人 唯有甘心

三年前的秋天 沿路轉搭山手線

依星細語抱月夜談

我都睇緊

Serrini

假使天你有靈開恩賞賜我一段情

難道沒有反應

禱告完了 只等奇蹟

笑死

你濕啲定出面濕啲

都濕

我不一定要你還來

我不是一定要你回來

冇仔嘅人嘅祝福....

又唔滿意
咁又唔啱
做咩都錯

唔巧咁啦
有我陪你腳腳

yeahhh ><（怕醜了

做乜事

Tg呢

同求

直接喺tg叫我咪畀佢tg你
不過我呢個經理人要瞓覺了

早唞了

Good night

全力支持

不要再說了

又食好野

咁做電子書

佢地好似好多時間咁

因為父母有錢

父母有錢都唔代表一個中學生需要用Gucci?

見到都覺得好攰

我fd以前都係...咩個celine返去周地擺個lv銀包就咁放櫃桶成日都話佢睇吓幾時俾人偷

知道好多都做marketing

其實唔貴

出現了

覺得自己未揾到錢之前都唔應該買呢啲名牌

啱呀 所以我依家都用橡筋做銀包算數

同埋bank

俺是耕田的

我都係

有冇人想收我連登acc?

我做兒子的

騷兒zhi
吸爸爸大屌

俾支那01抄過嘅雷珍妮ac

花式自爆？

值6萬

essay 係指argumentative essay?

yep

expository 通常係多角度，第三人稱，重點論述係topic 嘅題目
argumentative 著筆於正反立論分晰，第一身，重點論述寫個個人嘅議見
好似係

又唔同咗身型

冇人，星期日個個出哂去
個個都係淫娃！

Metooooooo
頭痛

咪喺度囉

即係有假牙花？

邊個係假牙花

靚身形

成日都係咁
冇解

我喺到

有肌肉但又唔係勁結實

快點

冇人

靜靜。。。

做緊家務咋

OMG

羊鱷橋？

係

玩數獨玩到好攰

lm

還好啦

人生有個真正朋友的確好極！

唔好講笑啦

我認證

一日upload 2張圖喎
好到爆tim la

btw, where is my pic C

真.... ><

我認真

我玩minecraft 玩到攰

牙線認證

格一排先再up

茶茶呢

又想私交

Minecraft 我會玩到暈

點解

又話無電腦

咁你都唔明？

呢類第一身遊戲我都係咁
啲方向，視覺會令我唔舒服

Mobile 版玩得耐都會

我有買佢嘅app

我依家真係冇電腦(PC)

Hi

高頻率G點

佢入面有個行路時會搖擺嘅設定 關閉咗佢就ok

well 點解我仲會出現喺第1頁lol

名垂千古

瞓唔著

想陪你瞓。。

想報驚。。

唔好阻我。。依個靚仔是我的。。

好似知你邊個。。。

快轉介給我

你又識。。。

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (414)

[多圖] 認唔認得呢堆90後中學潮物？00後會唔會識？

睇得明哂
老了

認真咩

想啊

我都想知

背囊我果時係用長背囊

我個時用mastermind 銀包
成日行cheap之堡昅mk靚仔

我窮，冇錢買銀bell
只有去Cheap 之堡睇衫

我好矮，比人話係傷殘

我係用SP-I

cheap之堡睇衫應該係集體回憶

有啲位勁臭煙味

無乜印象
淨係知好多mk仔

啲角落位

好似係

pm

我仲用緊地圖銀包 for就咁落樓下買野用

唔想再用背囊

終於出門巧簡動

我仲係好鍾意用背囊
利申: 死毒撚

我都係 仲好鍾意買背囊

我帶好多野
銀bell 散子bell 紙巾 尿袋
有時仲有支水

我鍾意買袋我屋企有好5-6個袋

我都係
要節儉啲

今日秋高氣爽

所以一定要有個靚靚嘅袋裝住

好曬

有啲凍

好過有雨

23度喎⋯⋯

喺屋企... 覺得好涼

我仲短褲短袖

還好

上水了

凍啊，瞓咗個回籠教，啱啱先起身

我短袖長褲

我都好想瞓

Same
今期勁凍
可能我新界牛屎地方

然後比貓貓嘈醒咗

間鋪好大陣味，不了

好過德福商場
條路行親都覺得勁辛苦

唔是重點
重點係好撚臭

我唔sure 邊期，總之有條路臭到飛起

賣香薰番梘之類果條

腳真係好撚蠢
認同
十分認同

蠢又點呀 唔好理我囉

腳近排好串 話吓佢都唔得

一篇明明1500字嘅essay要用500字黎寫

係嘅係嘅

只係比你話咋嘛我

50字引言
50字結尾
400字body
正

佢依家唔識人㗎啦

啱啱打緊機

我po你add我ok?

想知雷尼點解話識我